我而家懷疑你冒警同涉嫌襲擊市民

如果你再掂我，我會將之定性為你對我襲擊
我會行駛俗稱101拘捕令以合理武力將你制服
你明唔明白？

市民係咪可以咁做？

如果佢show委任證，我可以攞上手打上警署查詢，然後有機會張委任證唔知飛左去邊。

重有咩做法可以頂下啲衰人，大家集思

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕